［真事］柏林Hostel驚險經歷

前日到咗柏林諗住9fing下，
住係hostel男女混合嘅房（8人房）
入到去見到只有俄羅斯呀叔(A)
同個敘利亞年輕人(B)，大概27歲。

於是我就friendly咁同佢地傾計，
但A嘅英德文都唔多好，
所以後來得我同B傾計。
傾傾下B提起boxing，話佢有學，
我就話：「咁你可唔可以講下有無咩防身術? 」等等嘅野回應下佢。

本來諗住只係叫佢講下，
之後轉下話題
但佢話想教我，
我當時無諗太多就話好。
之後佢就開始愈來愈多身體接觸，一開始我都唔太覺，
因為我覺得如果要教防身術就一定要有身體接觸。
但後來佢借啲意話如果有唔同情況你應該點反應而不斷摸同hi我
我心知不妙（A當時已出咗房，成間房得我同B）
所以我就話我都係唔學，
自己睇Youtube就得。
我成個人zip咗係兩張床之間以免佢再摸到我，點知佢係咁拉我出嚟話叫我唔好驚 要跟佢學。

嘩，
嗰下我內心真心講左聲屌出嚟，
平生第一次覺得粗口係咁合理，
因為真係好恐怖，勁驚，
而佢真係好用力咁拉我出床La
而我又離門口ok遠，
我跑佢一定捉到我，
嗰時腦裏面不斷諗佢下一步真心可以食咗我，
我覺得自己人生已經接近死亡

睇哂都唔知你究竟係男定女

如果係敘利亞人就唔驚險啦，無睇新聞嫁

末期語癌

女仔點9fling ？。定hehe 故

跟住呢

Hehe

後嚟我keep住死都唔比佢拉出去
再話不如我宜家睇Youtube先 之後你再教我（我覺得要首先扮順佢意我先走到，因為我zip係床期間不斷話唔想學佢都唔放手）

之後我就開始拎嘢去洗頭再話洗完再學過（可能你哋會覺得梗係要堅決說不啦傻仔，但我覺得咁樣佢根本唔會放我出去，因為我feel到佢係食軟唔食硬）於是我急急腳出咗去廁所洗咗頭先
因為我真係要洗頭

洗頭期間個心仲未定 成個過程勁想喊 因為我終極自己一個，
無人幫到我，我又𢦀鳩鳩咁連房卡無帶（後尾發現係好事）、錢同passport都無帶、所有嘢都係房裏面 因為走嗰陣太驚

洗完頭，我知我係點都要好小心先入房，但又再諗 我可以點小心？我唯一多咗係手嘅就只有洗頭水....

然後樓主的菊花燦爛盛開

哈哈哈 對唔住
慣咗咁講
我係女仔

因為我都有遇過唔少真係好好人
我覺得呢次真係我太過掉以輕心

女仔一個人都咁大膽
遲早俾人食咗
自己睇路

今次又互射左幾多次

我會小心 多謝巴打

邊撚度睇到樓主大膽啊

你真趣致

又係喎 我邊度大膽

入到房你會見到佢除哂衫

推 快d講埋發生咩事

住酒店當然有佢嘅好處
但hostel就好在可以識多啲新嘅人 我唔係無錢住酒店，只係覺得之前都住過唔少hostel 識咗好多新朋友 住hostel未嘗唔係一個好嘅經驗 但女仔真係真係要小心啲

又係識朋友呢句野

宜家出一出去先

女仔就唔好同人玩咁埋啦

諗多左啦你

我無玩好埋呀 我一感覺到唔對路已經即刻話我唔想再學 自己睇片

做愛也可以是朋友

既然想益比呀差搞不如絲打益下我

本身就唔應該叫男嘅教防身術啦

見到係中東佬就要小心啦
唔係話下下都racist
不過果班友點對女人就大家心知肚明啦

所以話你班女人，連保護自己都唔識，成個弱智咁，有時真係會好令人擔心的

on99
想識人住淨女既都得啦
又要揀男女房

咁點呀

[轉貼] 戴個套先吖

我住親既mix dorm都係得男既，因為好多女仔都會住返女dorm，如非必要都唔好一個女仔住mix

ON9無藥醫 比人老強都係你自己攞嚟

你自己叫人教 比晒signal人地

好大膽
之前去旅行都刻意揀female dorm

依d諗法遲早害死你 依個世界有好多壞人

有無咁撚蠢

艾加

我都要比返個負評自己先得
真係唔夠小心

女人之家揀得男女房，閪痕就認啦

哈哈 我上網book
印象中無話可選女房
應該要直接同reception講

得一間hostel ?

唔係得一間hostel
但我book個陣只係有得選人數
無分性別

於是我就諗住等 等到其他人都返曬房 我叫有個伴 再入去拎嘢走換房。之後我係廁所等咗大概1個鐘（洗頭+吹頭）嗰時都9點幾，聽到房有人講野，就諗住應該有其他人，所以我就去敲門，B開門，嘩 屌！

佢只係著咗條底褲而且我「稍」到佢扯咗！我呆咗兩秒再話 我唔入去啦 我想吹乾個頭先（其實個頭已經乾咗），佢就話入嚟啦我有風筒可以借比你。於是我即刻頭也不回咁走落樓下同Reception 話想換女仔房，如果可以嘅話想加錢換單人房。但當時無曬單人房，佢就將我換左去高層數嘅全女房。

但重點係我啲嘢係曬舊房，我無可能更加唔應該自己去，所以我就去咗Common area諗住識下成群圍埋嘅女仔睇下佢哋肯唔肯陪我一齊上房，但後嚟比我見到A（俄羅斯大叔）我就向佢求救，佢好好人咁陪我返去 同埋係等𨋢期間好認真咁問我：Do you want me to beat him up? 我話唔使啦多謝你嘅好意，我只係想拎返自己啲嘢。我都好慶幸自己當時唔記得拎房卡，如果我有卡而直接入咗房 結局應該會好唔同。我自問都係一個頗小心嘅人，因為都自己一個去過啲地方，但呢次我都知我唔夠謹慎，我啲朋友同家姐呀哥已經話過我好多好多，希望各位 尤其絲打引以為鑑，外遊萬事小心，唔好好似我咁戇鳩

後話：A係Hostel識B先過我，佢同我講原來B已經有個女，呢個事實令我更Sad 如果將來有人咁對B個女 B自己又會作何感想呢

自己一個女仔去旅行就咪鬼住hostel啦
你重要咁冇安全意識 叫陌生男人教你防身術
以後自己小心啲啦

遲d女朋友都可能會一個人去外地 睇完覺得好恐怖 叫佢唔好去又話我管佢

歐洲都住mixed dorm
有時有D衰hostel 明明book女仔dorm 突然話因為唔夠床位 夜媽媽就放幾個男人入去女仔房

咁可以叫佢book一啲有全女房嘅hostel
或者直接酒店

熱情唔係唔好，但點都要小心，出事果陣累到自己又麻煩到人

我都有聽講過呢啲情況

敘利亞是原罪

歐洲啲男女混合房hostel好撚正
啲老闆好撚識做，成日安排啲韓妹同我同房

巴打講得好啱
見大家不斷whatsapp call我我都知麻煩到身邊嘅人

個呀叔好型

識個朋友姐
傾下計姐
教下功夫姐

住mix 都唔夠大膽？

我覺得可能B誤會你send左signal俾佢 又撩傾計又叫人教防身術
之後A可能都係驚阻你地扑野先出房

絲打有冇hostel豔遇經歷分享下

share唔該

點解唔搵女性hostel 既房?

閪痕

睇完覺得係你自己on9俾d錯誤暗示
自己口痕聊人教你又摸黎摸去
掉番轉諗，你係個男既都心諗今次正wo條女咁主動煲多陣隨時有得屌。
重要舞一輪後你on99走去沖涼。
人地點知你係咪欲拒還迎，下次係唔想唔ok一早就強硬d啦，俾著d老粗唔用腦既直接強左你。
係咁介意呢d野本身就應該盡量保持安全距離啦，要識人邊一定要混房，有common area俾你識人玩架姐。

女仔一個去旅行就係冇腦啦
搵多個朋友不論男定女都可以照應下
港女果然冇腦
睇死你又係啲乜鳩嘢話鍾意自己一個去旅行嘅冇腦港女
然後又要寫blog話乜鳩嘢一個人去旅行好舒服好安全
等其他港女又跟你中伏
我條女就係睇得多你班冇腦港女寫嘅嘢
又想自己一個去
我唔撚比又話我大男人 專制

識朋友丫嘛，落club傾心事丫嘛
抵喇

如果條友係白人靚仔 應該喱件事會係浪漫愛情故事既開端

好想用條鳩恨恨教訓下d西痕絲打

直頭可以拍戲

Do you want me to beat him up?

嘩屌俄佬阿叔 Manliness

好撚有型

淨係知hostel遇著啲鼻鼾聲大既好難頂

睇到扯扯地

戰鬥民族本色盡現

Do you want me to beat him up 型到呢

戰鬥民族好撚型 好想比佢爆菊

女仔同班淫鬼
仲要叫人教佢
咁都叫唔撚大膽？
伯母做雞架？

我藍絲, 黎緊準備住mix 4人dorm
除左hi bye都係唔講野算

唔係呀 啲西女人唔會認

試下搵人出面開post
話住hostel 有個鬼妹無啦啦聊我
見我香港人叫我教佢功夫，防身術重痴到勁埋。
我摸條鬼妹條鬼妹又摸我又無咩抗拒。
玩左陣佢沖左去沖涼，係咪今晚可以破青

重要成間房得我地2個 鬼妹真係open

陪埋佢去

樓主下次要小心呀

啲鬼妹先唔會，我當年去歐洲睇唔少嘢。最記得喺愛丁堡第一晚隔嚟床個西班牙妹，條短褲都唔知係咪底褲嚟，再加件lace背心仔 ，可惜當年電話啲相機影嚟都嘥時間

on99識朋友

紐西蘭都唔錯，而且去到嗰到，啲一團去嘅鬼妹多數已經打到散晒，好多落單嘅。我嗰陣一程巴士嘹咗個英國金髮姐姐同我住同一間hostel, 間房仲得我哋2個，間hostel 嗰陣新開，本身已經無乜人

睇完覺得樓主on9多d
Send錯signal比人。
比著我有條女無啦啦主動要我教防身術仲要走去沖涼。感覺都似就食得啦
住hostel識人唔係唔好，但你可以用其他話題傾架嘛 同埋自己一個女仔小心d啦

Btw, 大大下就會唔想住hostel, 完全唔想social

女人：咁同房易識人啲丫嘛

抵你死

我反而係覺得啲人年紀太細，太多20頭嘅𡃁仔𡃁妹